不嬲都好憎死TB，但自從見到呢兩個後。。。

發現原來只係憎樣衰TB
好想和他/她們炒飯
想協助她們變返直

爭女爭唔贏TB

偶爾食返腸應該冇問題的

咁你唔掂喎
係香港未見過有咁型既TB
通常都係肥矮柒

我真係都幾唔掂吓

冇問題啦
椎名空證實左可以
玩得多假鳩
都要玩返下D真野既

咁試下男人啦不如

男人仲難溝

點解咁憎tb

你都未試過

講左發現原來只係憎樣衰TB
正如連登仔成日歧視毒撚

我憎兩種TB
一種係同我爭女
一種係索但唔比我屌

試過啦屌

同tb做愛算唔算搞基？

最後試埋人妖啦一係
如果都係唔得咁幫你唔到
買mary算

勞斯萊斯？

J名胸
J到我又腫又痛

Ching都係有d隱性gay因

我想屌tb

男人婆先叫TB姐, 基婆唔一定係TB WO
上面點睇都係普通基婆唔係TB基婆啦

Ruby姐都唔叫tb?

唔識邊個
我講第1條女

好好樣衰

新相TB左好多

樓豬係印仔分身？